［一條心，撐紅軍］希望利迷子堅守信念 英超冠軍將降臨係晏菲路球場

五年後星未散先再諗啦柒頭

信念

有機會啦

預計戰況: 利早早大炒狼, 壓力轉移到鏝一方; 鏝則因壓力過大+客場因素被白迫和, 利首奪英超冠軍

真係天意